{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 프로방스"
    },
    "text": "駐車情報電気自動車の充電施設は2台で、予約したすべてのお客様に予め駐車を許可しています。 車のキーをフロントに預けてください。 客室内部の施設としては、客室タイプGTX1050カーブドモニター、ノーハードシステム仕様に合うゲームはスムーズに作動し、ツイン客室もスムーズにゲーム駆動が可能です。 レイトチェックインの客室は低価格料金をご希望のお客様のための客室で、客室のオプションはランダムで割り当てられる場合があり、連泊で利用する方は入室と退室時間に合わせて追加料金が発生する場合があります。 ネットフレックスの視聴をご希望の場合は、カウンターにお申し付けください。 コロナ禍により21時以降に泊まるところがないという要請で宿泊および貸室時間を調整することになりました。 連泊すると追加料金が発生し、週末、休日、休日前日にご利用いただくと、貸室料金が発生することがあります。 また、レイトチェックインの場合、入室と退室時間に合わせて追加料金が発生する場合があります。 ペットの出入りは厳しく制限され、発覚した場合は強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "駐車情報電気自動車の充電施設は2台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車を許可されたお客様は誰ですか？",
            "answer": "予約したすべてのお客様に駐車を許可しています。"
        },
        {
            "question": "キーはどこに預ければいいですか？",
            "answer": "キーはフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "どんなゲームがスムーズに作動しますか？",
            "answer": "客室タイプGTX1050カーブドモニター、ノーハードシステム仕様に合うゲームがスムーズに作動します。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室でもゲーム駆動は可能ですか？",
            "answer": "はい、ツイン客室でもゲーム駆動は可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの客室はどういう特典がありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの客室は低価格料金をご希望のお客様のための客室で、客室のオプションはランダムで割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊する場合、入室と退室時間に合わせて追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフレックスの視聴を希望した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフレックスの視聴を希望する場合は、カウンターにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "コロナ禍により宿泊および貸室時間は調整されますか？",
            "answer": "はい、コロナ禍により21時以降に泊まるところがないという要請で宿泊および貸室時間を調整することになりました。"
        },
        {
            "question": "週末や休日に利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、週末、休日、休日前日にご利用いただくと、貸室料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは厳しく制限されており、発覚した場合は強制退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 454
    }
}